［突發］美國綠卡抽獎2021 - 10月2日開始報名啦！

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

要乜野資格？

1. 是香港人
2. 已高中畢業 （完成12年教育）或 已有2年工作經驗

詳情請參閱以下文件

點解會 d 咁既野？只用工作經驗可以嗎？

1. 美國一直都有綠卡抽獎，只是我地後生呢一輩唔知

2. 過去五年累積左2年工作經驗就ok

詳情睇反文件link

或者自己睇維基：

請留意，自己網上填表報名，是免費的！

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

自推1/10

眾多申請人當中會經面試進行遴選，代表被抽中者並不一定絕對能獲發移民簽證。

記得上次面試見到後生仔做保安都俾佢移民。佢老豆好似當差。

如果係家庭呢 ? 例如老公成功左, 咁老婆係咪之後有方法申請入去 ?

US citizen

留名

中獎機率難過中六合彩

但照做先

對於香港人黎料，高過六合彩好多

*黎講

謝樓主

推，救得一個手足得一個

美國時間係10月2日
香港時間應該係聽日

自推2/10

狗仔你地唔洗睇啦
你就算中咗都過唔到interview架啦

一個人成功左，他的妻子兒女自動得埋。
可以公一份婆一份地抽獎。

大家努力建立海外基地s，第日好照應。

香港人加油！

禁高調

係美國讀緊書嘅留學生 可吾可以申請？

點CHECK STATUS..
對住個CONFIRMATION NO. 打..
都可以話INVALID

FAQ有講 好似係

本身有F1 visa 係咪都可以申請

同問

香港出世

唉

The requested URL was rejected. Please consult with your administrator.

Your support ID is: XXXXXXXXXX

有冇人一樣入完資料過唔到? 用過唔同devices, wifi, network 都唔得

LM

狗仔可能搵狗乸/仔女抽呢
移民既野靠家庭團聚好易過到骨 如果唔係唔會咁撚多蝗係世界各地

如果我中咗，屋企人入面老母好仆街，可唔可以剩係唔預佢？求答

咁簡單

你估好昜抽到咩？

我知好難，不過諗唔到門檻咁低

可以
你老婆都可以唔同你一齊過去
何況老母

G技

留意返你出世地點
香港先得

再問
咁準備申請F2B呢? 是咪分開兩條隊?

有咩問題
大把都香港出世

梁天琦大陸出世

佢要搞政治庇護唔難
全世界都知佢坐政治監
洗鬼係度抽五萬個位咩

想問下 申請美國綠卡抽獎既相片規格要求 係咪同一般美國護照相片要求一樣???
有諗過去快屠美影 但要成$150... 而且唔想幫襯藍絲店

知吾知如果up錯相 之後有冇辦法改番 up過張新嘅
吾小心up錯 巳經submit左 點算？？！

未grad係咪唔可以係highest education level tick degree?

用自己手機影，注意相片要求（無陰影、無眼鏡、見齊眼耳口鼻....），照片cut 反做正方形，應該ok

應該無得改......下年請早😇

人地寫得幾清楚：
Highest level of education you have achieved as of today.

即係你今日未有大學畢業證書或final official transcript ，就填高中啦。 高中已合資格抽籤。

mainland Chinese are not eligible to apply

lm

如果你有老婆仔女，你填form時一定要填埋佢地既名。到時你抽中，老婆仔女自動都有埋綠卡。

父母....另外家庭團聚又再抽過先有

cls實勁多香港人報

可以照抽

家庭團聚都係有quota, trump trump 好似話減少家庭quota, 增專業移民比例

我理解應該分開兩隊照抽...

邊個抽到都祝福佢啦。

可惜我都係近日先知。大家推比多d人知，積下陰德，下次可能到你抽中呢

PR_CONNECT_RESET_ERROR
交唔到application

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

不過又咁講，抽中左唔代表美國政府會養你。你去到要自己搵工作。

美國做tech ,IT, data analysis 就唔怕無工做。唔少美國大學生都做緊酒吧餐飲...

初步研究過美國大公司google Facebook amazon etc... 基本上無phd 都唔當你係IT專材.....

如有error, 明天再試過...

想抽，但抽中咗
去到又可以做乜工
係香港都係做緊非專業性工種

學當地大學生，餐飲都肯做，應該ok...
美國依家失業率低，你去個樓價便既地方，咩工都肯做應該ok

美國加州香港人熱門，去到或者可以搵間華人餐館做

本來都勁多第三世界0既人報, 你唔洗咁擔心

速遞公司
快餐店都缺人

反而華人餐館就咪搞啦，留比啲冇身份嘅人做黑工算啦

其實係up左張之前美算嘅相 叫做岩岩過左6過月 睇佢受唔受啦～

美簽

好 我試下先 感謝巴打

自推3/10